+++
title = "本地用户登录"
description = "使用本地用户账号登录平台。"
weight = 3
+++

平台部署时系统生成的管理员账号以及通过平台创建的本地用户，可使用用户名/邮箱地址、密码登录平台。

**说明**：系统生成的管理员账号是平台部署时自动生成的本地用户，唯一且不支持删除。


**操作步骤**

1. 通过浏览器访问平台。 

2. 在登录界面中，单击登录对话框底部的 **本地用户登录** 链接。

3. 输入正确的邮箱地址/用户名、密码。

5. 单击 **登录** 按钮。<br>
	如果邮箱地址/用户名、密码无误，将会进入平台界面；如果邮箱地址或密码错误，将会给出提示“账号或者密码错误，请重新输入”，重新输入正确的账号和密码登录即可。
	

	